Mechan 定 Material 好?

Yr2轉科
唔知揀mechanical engineering 定 material engineering 好

Mechanical
Material

推

以為講緊熊仔頭個阿Me

屌 me chan